steam遊戲【溫疫公司】出現神預言，2015年預言了2020年出現新sars!

查下發行商

原本是iOS遊戲，逆移殖到PC上

Banned from China

今次隻毒渣左d 咁快俾人發現

預言

太快點死人天賦
不過有點拒絕治療都算唔錯

cls

突變得太快退唔切

唔係渣左咁快比人發現，係維穩費唔夠掩唔住人把口

好難先傳到去馬達加斯加

唔係有免費flash game先咩?

明顯係流料
自己google

官網真係見到…

我官網都見到，點呃人